好想搵返今日係觀塘幫佢遮雨個女仔

話說今日12點幾係觀塘翠屏果度 果女仔走黎問我可唔可以遮佢 我緊係即刻say yes啦
一路遮到佢去地鐵站，見我遮佢佢笑晒口，之後問佢：「丫，做乜打風都唔帶遮嘅？」佢話：「係呀，漏左丫麻」，之後一路行叫佢小心。上到地鐵站同佢微笑下就走左。

我依家個心好掛住佢 希望如果你係個女仔就係度留個言啦

88

死毒撚 遮下我就想扑埋我 食屎啦你

都估到你有上連登架啦，

死毒撚

毒到仆街
面對面又唔夠膽問
事後念念不忘咁
無限放大呢件小事
昇華做命中注定嘅邂逅咁
屌你 錯過咗就冇㗎喇

你今日遮左我 好想同你做愛啊

究竟有幾毒先會擔個遮都沈船

記唔記得我話：唉，濕哂添
你咁都get唔倒
算撚數啦咁就

係我呀 不過你咁毒 咁樣衰，做住我隻兵先 ok?